連指今日升定跌？

我相信有連指無窮人

麻煩手足幫幫手

升：正皮
跌：負皮

港定美先

蓮子
食得架